廣島夜晚有咩好做

唔delay嘅話1420落機 預計入境 去得租車公司攞車 開得車都四點鐘 去到廣島市大概五點鐘 原本睇咗平和公園及附近一帶景點先 但係平和紀念館下晝六點鐘就閂門 廣島夜晚好似冇乜嘢做

食生蠔放題

去本通行下
雖然好似八點都收工

或者去影下原爆屋頂夜景lor

同你一樣預計4-5點出到本通
都係打算第一晚影下原爆頂夜景食下廣島燒同蠔算

我可能揸架車夜遊下 廣島夜晚似乎真係冇乜野搞 日頭都唔多 週邊其他市多d

打丁

無野做 得本通個幾條街，同埋全部都係食店

夜晚銀山町嗰邊多啲嘢睇

屌西

上次食 宮島碼頭嘅放題正 但要大約11月先有

我去6日5夜
可能會去一日高松

食下嘢囉
行下附近

有冇咁急呀

咁廣島市中心本通附近有冇邊間蠔好食

點解 11月先有？ 因為當造囉。。。 所以係時間。。。唔係地點。。。

如果夏天去。。。 可以試下 機場 3/f (4/f?) 有間麵店。。。。 夏天有。。。凍檬麵 (我自己譯的) 幾得意。。。。。 因為瀨戶 特產係檸檬。。。。

去本通間round one玩
有得夾公仔有得打機 碌齡 打棒球 篤波
同fd晚晚去玩

。。。。。。。。。。。。。

:

我知廣島市有間食蠔都幾出名
但要預約
自己一兜友去就唔考慮了

師兄俾個名黎得唔得

aeon , donki , 本通仲有超市 機舖

かき船 かなわ